有冇巴打試過比女友搞親自己果度出血

補充，用力過度，但我唔痛出血

肛已裂

第一次試過

屌你老母留名